[開學嘅司機]屯公欖隧汀九老龍吐公西隧 塞撚夠未啊 (33)

開學了

推爆果邊先用呢邊

要報官行巴士線
可以用1823個APP
可以即影即upload

Post (32)

Post (31)

Post (30)

Post (29)

Post (28)

Post (27)

Post (26)

Post (25)

Post (24)

Post (23)

Post (22)

Post (21)

Post (20)

Post (19)

Post (18)

Post (17)

Post (16)

Post (15)

Post (14)

Post (13)

Post (12)

Post (11)

Post (10)

Post (9)

Post (8)

Post (7)

Post (6)

Post (5)

Post (4)

Post (3)

Post (2)

Post (1)

一上屯公就塞

落深井班仆街 我屌哂你地老母

終於行得

汀九塞緊啦 屌你老母

因交通意外，屯門公路往屯門方向近深井交匯處的快線現已封閉。 駕駛人士只可使用餘下行車線行車。 現...
特別交通消息
2018年9月10日 18時50分

例位真係例位
無可能唔塞

3號落元朗，坳頭長龍。

好似5車相撞，剛過咗

強烈要求運輸處收返每一個係屯公/主要幹道撞過車既垃圾司機個牌

成條屯公流量去到得2線既荃灣路
邊條撚樣諗出黎

屌 行政大樓都未過

上左X962

深井今晚真係塞到閪咁

想重建都唔知幾時搞

屌你老母又係深井 收撚哂深井班閪人啲牌啦 一係咪撚比深井班閪人行屯公啦屌

仆你個臭街

一過深井即刻有種便秘好耐終於痾得出既感覺

唔識渣車咪撚害人

出長青已塞，好在上車前放左水

1823係咩app apple store揾唔到..

間封

轉車站泊大巴鐵血長城

撞撚死晒班仆街未

又塞車

屌你老尾屯公到屯門落斜位又做乜9

早晨

屯公紅左 注意

青龍頭開始 巴士線慢行

咁L快

唔係咁開心吓話

咁早 岩岩先上車咋wor

過咗

岩岩先起身 到屯公未仆街

打定電話射波啦

出奇地 汀九行緊慢線 Google map個紅只影響到少少巴士線 主要都係私家狗紅

點解可以咁早就紅
發生乜撚野事

仲紅過匯豐最紅

屌你老母吐露港晨咁早就出事

早知搭962B避左佢啦

有無巴打係紅隧，想知有無塞

巴士一腳踩到深井

Google map話好塞

咁我都係去南昌落轉港島線算

好天又塞 落雨又塞
香港人係咪唔識揸車架屌

轉車站上斜就開始慢車

閪隧出入口正常

但落尖沙咀分支就快搞鳩埋快線。

頭先無喎 又係仆街私家狗自私撚

一落屯公就慢車

睇新聞直播屯公入口停撚哂

壞車啊 閘住左中線

屯公出滿名山 慢碌

大蝦細

老龍 1分
黃大仙往觀塘方向中線 7人車撞的士

屌

祝佢地落車俾蚊針到有登革熱啦

一路好順暢到汀九wor 邊度有塞？

老龍龍尾
屌你老味
幾時仆街死

龍尾去到邊

十分鐘前喺豐力
我喺黃大仙跳咗車喇

塞西隧wor 屌你老味

已到灣仔

西隧港島出口的士壞車

安全抵壘

東廊撞車dllm

深井仲塞緊喎屌你老尾

一離開跳車站就又拉手制

屌你老母, 屯公塞夠未

汀九橋口
前面仲泊左兩架白車

呢條路都撞撚到人地凹撚哂 撞果條友釘牌啦

長沙灣道咩事

美孚用左十分鐘都未到荔枝角

一號波了

收工有冇機會見到濕滑嘅司機

濕滑女司機

交通意外︰龍翔道去荃灣(17:05跟進)

較早前龍翔道去荃灣，近澤安邨慢線的壞車仍未清理，龍尾︰黃大仙中心。

到底係壞車定意外

較早前龍翔道往荃灣方向，近澤安邨慢線的壞車已拖走，龍尾：彩虹邨。 (HKT 17:16)

係壞車

屯公feel到奶野

準備搭263

安全到轉車站

263成功過左轉車站
去緊豐景園

岩岩上車過海番屯門

今日嘅車行到
但又好貼好唔爽

是旦一個大意司機都會奶野

汀九

搞乜撚

遠睇似深井又派膠

塞到藍田 做乜鳩

觀繞九展出面又有on 9撞車

例位又塞乜鳩呀

8點都咁塞

浪翠園上斜有兩架自私狗炒車

中港柒人車隊前面自私狗屎忽

留名

morning

杯渡路轉入ive條支路有架白痴屌雞跪低仲要凸咗個頭出黎，得返一條線行

各位早晨 走左架車

早晨 星期二

星期三喎

今日唔係星期三咩

準備掛3號波。

大交合預測會狂風暴雨。

自膠 眼訓到傻撚左

佢應該塞咗一日車，以為係同一日。

其實我頭先覆自己都打左星期二唔覺眼

懦夫都要塞輕鐵

盲左仲學人揸車
自己跳樓死啦唔該

西鐵成功避開

今日屯公汀九暢順 有望返去買個m記食

好順

順利到港島 除左西隧塞塞地其他地方好順

懦夫已上西鐵

虛實線都cut到線

大地任我行

就係呢條垃圾搞到差D遲到
食屎啦

Call埋白車玩大佢啦

冇啦,
經過嗰陣已經見到簽字私了

私了仲有冇得拎幅相去1823?

Send咗先，反正唔洗本

打風上巴士真係要勇氣

三號波姐
勇者無懼

早啲打早啲強風改路仲好

劉明睇聽朝早強風管制封汀九橋

元朗博愛迴旋處

聽到司機打電話話冇晒水

各位早晨

屯公又慢行 青龍頭橋開始 未知咩事

老龍又咩事

老龍入荃灣近豐力樓炒3車，入觀塘停咗架消防車係快線

開咗學嘅日常

龍尾過埋明愛

果邊2部輕型貨車+客貨van，個頭扁撚哂

彩虹道 貨櫃車撞私家車
要入新蒲崗嘅巴士

唔怪之得今日欖隧咁順

是日屯公3幹暢順

以後唔講

又係入汀九好撚慢

13/09/2018 08:26
因交通意外，汀九橋往九龍方向的快線現已封閉。駕駛人士只可使用中線及慢線行車。現時上址交通繁忙。

屌丫～～～

依家入梗大欖隧道

一過大欖收費廣場即塞

尖沙咀有巴士與的士相撞，一名巴士女乘客傷重死亡，另有4名傷者，包括2名司機及2名巴士女乘客。

現場是彌敦道南行近麼地道，早上8時許一部雙層九巴與的士相撞，的士再剷上行人路，巴士上一名婆婆送院時昏迷，其後傷重不治。

撞死人...

DC9

咁多車都可以撞死人
DC9真係能人所不能

應該個啊婆咁唔好彩企係車頭位

老龍撞撚完未

屯門公路點解會慢駛好似塞左咁
有冇巴打知咩事

小欖落俾有兩架自私狗撞左

去緊深井例位 比平時慢

老龍又黎

三車串燒，仲要快線中線各一單

終於星期五

仲有一個星期OT
屌
就黎病

唔知今日洗唔洗遲到

奧運對出應該好快塞車

咁多位早晨 好脈訓

星期五 早晨

屯公又有事？

病咗奉旨放假

三號 南昌段 慢行

剛去到英華小學

冇喎
轉車站至上斜到頂開始多車係日常

協和街又塞乜

喺青馬遠望到屯公入屯門塞

唔知幾時開始 西隧日日都塞 點預時間番工

點解今日零舍塞

朝早都炒例位

入機場迴避

同埋油麻地出口日日塞
明明起撚完鳩鐵

比平時耐左半粒鐘
好彩冇遲

入屯門方向炒車,成班八卦慢駛搞到塞車

比平時預多5分鐘差唔多我覺得
塞燈位

係咪要準備好下星期一大塞車

屌佢老母又黎?

射波啦仲問

屌佢老母果頭大直路應該搵個法師作下法啦，已經係黑點黎

窩打老道太子道西亞皆老街塞到仆街

而家放工部邨巴轉咗個廢老揸，遲黎都算仲要唔兜路，一塞車就PK了

就係個爛鬼隔音屏累事

個隔音屏又係多撚餘，老老柒柒條路存在咗咁耐左右買樓果班人都應該知，買撚咗先黎話嘈，浪費納稅人錢

交通意外︰屯門公路去元朗(17:10清理)

【馬路的事交通消息】較早前屯門公路去元朗，近虹橋快線的交通意外已經清理，龍尾︰小欖。

附近起緊劏房新盤菁雋 仲有御半山

去豐景園路上點解好似⋯停下開下

打風前星期五，過梗長青隧道。

一直都好順。

即刻放棄962x 上962b避

回避啦屌

坳頭落元朗市大塞車。

汀九開始慢駛 例位又發功？

順利到站

上車前食定嘢打底
費事塞車搞到要喺例位餓住肚開party

不經不覺，再過數天就是輕鐵通車三十年，通車初期，不少新界西北居民都認為輕鐵又貴又沒有選擇，過了這麼多年，「新聞刺針」找來一位乘客和一位車長，看看他們現在最關心的是甚麼。

西九龍公路

我屌，我係巴士到塞緊

加埋啟隧

5車撞呀屌
幾時先通返

塞撚完未呀屌你老母

全封

等你塞完我都比山竹吹撚走左

你都係？邊架

屌 見到啲車倒後走緊

巴士走唔到

通啦 ！開返一條線

屌，又要坐兩個幾鐘巴士

見到有勇士落車行

我都見到

終於塞完啦屌

頭先啱啱好落到連翔道避晒

有冇人撞車死

又唔係番工放工時間
咁都塞
屌 好心撞車果d人去重考個牌啦

建議佢地重新投胎

喺㗎巴士上面 嚇到標尿

青衣鎖島

Google香港做得唔係幾update同準確

聽朝屯公不敢想像

所有有樹嘅公路...

可以幫襯懦鐵

露天嗰Part

屯門-錦上路

廢鐵整應該快過路政整

聽日車程可能需時2倍

老細：點解唔早D出門口

紅磡都應該算係地面

聽朝返工

聽朝置樂返上環9點 應該幾點出門口

聽朝會唔會強風管理封橋

聽日坐邨巴或懦 要見客

輕鐵電纜嚴重受損

出定門口差唔多
行過去

聽日坐269C要坐幾多個鐘

打算射波

夠你飛轉日本

強颱風「山竹」襲港，本港海陸空交通均大受影響。港鐵車務工程總管李家潤指，多個露天路段均發現有塌樹及障礙物，影響到路軌和架空電纜的安全運作，現時預計東鐵、輕鐵線今（16日）晚不能恢復正常服務；同時，現時港鐵全線有50幾個地方受影響，19個地方的高壓電纜受影響，其中12個為東鐵，6個屬於輕鐵。

港鐵又指，明日（17日）的服務如何，稍後時間才有公布，乘客應留意明日的最新資訊。

飛沖擊定北海道先

屠殺懦夫

屌 坐邨巴喇唯有

捉定隻牛聽日騎返工

過海幾錢隧道費

仆街西鐵無事
要返工了

20190916 2034 HKT
西鐵綫 紅磡站 - 荃灣西站, 15分鐘一班; 荃灣西站 - 屯門站, 服務未能於今天恢復
輕鐵 服務未能於今天恢復

咁老定?

屌睇唔到呢段
不過都係要返

大家開始行返工未？

聽日新界無懦鐵的話，吐公大老山青沙大欖

聽日返工 收左修羅難度

塞五個鐘 成車屎味

其實大家點知道邨巴既update
有次架邨巴壞左無黎,on99咁等左半粒鐘
聽日都唔知有無得開

睇Google Map

碼頭皇珠路出屯門公路封咗 無論59M 定 259D都走唔到

青衣鎖島

西鐵又收皮 唔通真係要騎牛牛

龍仔封左，269c可以點行

唔好靠Google Maps呀...

巴士又無 東鐵又壞左
返條毛

268c 269c 69c仲要冇得保鐵，焗撘

修羅級 各位早點訓

有ive仔陪你地返工

留定名 聽日做勇者

聽朝仲有咩車搭

聽日返工有咩車可以坐
分分鐘想做懦夫都無得做

大家準備好牛牛未？ 我出門口啦

你地既老闆有無通知你地聽朝準時返工啊

要人通知架咩?自己識做啦

天 文 台 會 視 乎 本 港 風 力 情 況 考 慮 是 否 需 要 在 星 期 一 早 上 六 時 前 改 發 三 號 強 風 信 號 。

新界西北點算
而家仲係好大風
啲人點清樹

我屋企仲吹到呼呼聲
無晏就咁嚴重但都勁過以前
希望屯公聽日生性些少

搭鐵算啦

唔好講挑戰屯公 連上屯公既路都比冧樹block晒
聽朝又未必有鐵

東涌綫 (青衣站 - 東涌站) 服務未能於今天恢復
迪士尼綫 服務未能於今天恢復
機場快綫 服務未能於今天恢復
東鐵綫 服務未能於今天恢復
西鐵綫 (荃灣西站 - 屯門站) 服務未能於今天恢復
馬鞍山綫 服務未能於今天恢復
輕鐵 服務未能於今天恢復

聽日頭班車都唔知開唔開到

好彩公司冇打卡 平時個個都遲10-15分鐘

聽朝要點返工
屯門-港島東

960x最耐坐過兩個鐘3個字
聽日洗唔洗3個鐘

屯門-港島西 平時搭開鐵
但依家未firm到聽朝有冇西鐵 搭巴士唔知預幾點好

兩個地方都住過 搭巴士計埋塞車你預起碼兩個半啦

好 較定鬧鐘先 thanks

兩個半至三粒啦 平時都要個半

被水浸死咗，啱啱晚餐攞左來打邊爐，戴埋我得唔得

慢駛緊出屯公 join?

出咗門口未

聽日無西鐵嘅就政府包幾架屯門中環快船頂住先啦屌

仲要計埋班次有幾疏 洗唔洗改路 上唔上到車
人都癲

你諗下 先塞屯公 三幹 過左海仲有浩士打道 英皇道

一陣塞到要西隧出口跳車行返上環轉鐵
舊年都試過

好彩我返上環姐 起碼轉少程

皇珠路封咗
應該好似之前龍門居爆渠咁
調頭經屯碼走
到時預喺屯門塞返一兩個鐘

聽日巴士嘅出車率會有幾多

最近西隧口先係大佬

聽朝坐960 會唔會好塞?

我反而想知聽朝西鐵架空路段開得返嘅機會有幾多

經泳池收皮
行下路黃金都好似冧撚晒
得一晚點清場 出面仲係橫風橫雨

返中環嘅索性尖沙咀搭船過去算啦

我研究過按依家既封路 由屯門出港島要行屯公落荃灣 兜落荔枝角地鐵站嗰邊再落油麻地 再過紅隧先去到港島

而家唔開始行嘅話
係咪無可能七點出到荃灣西

依家一齊行啦

960不嬲都塞

重返90年代行路出九龍嘅日子

特別車會唔會取消

搭到去尖沙咀搭船過去中環或者灣仔再搭電車算啦

提提大家 依家開始唔好食野啦 聽朝起身出門口前記得去定廁所清乾淨

痴線仲好大風 聽日條路都唔知係咩樣

有無研究埋屯門用乜嘢方法出荃灣

Google map冇寫封路 應該照常出到 不過唔包塞車

有無人有邨巴消息
諗緊聽日搏唔搏搭邨巴
驚佢地d車已經壞哂開唔到

唔好搏啦 唔係佢開唔開既問題係佢唔開你都唔知
一齊塞巴士啦

就係想睇下有無方法知開唔開

I mean 知佢都唔係real time update

屯門去機場嘅注意

屯門有渡輪去東涌
之後點搭自己諗啦

因應學校停課九巴多條路線亦暫停服務一天

有次大塞車，我試過lunch time見到部969P

咪就係前面話落車行去上環轉龜鐵嗰次

重返八十年代，未有玫瑰園基建

食屎啦政府

點樣返工 係咪白痴

知唔知村巴有冇停？

無人知，要打去問

輕鐵好多人

打去問咗興業邨巴會正常，如果部車冇事

早晨 岩岩起身睇仲未有九巴城巴
大家可以去搵方法去閪鐵lu

巴士全線暫停 有無人知屯公咩環境

屯門返觀塘
搭鐡有排轉

依班友等巴士

我都想知 一陣揸車返去

想問506唔行碼頭段 咁點搞

西鐵 唔知有幾多人

same
係咪冇曬邨巴

輕鐵去兆康轉西鐵

不過我唔打算出門

615去碼頭轉507 一係去兆康

想知+1

搭緊 屯門站已坐滿

屌 灣仔無村巴

此訊息發放時間 : 2018-09-17 06:34
輕鐵路綫505綫、507綫、614P綫及615P綫維持正常服務：
610綫改道，將不停藍地站至元朗站；
751綫改道，將不停藍地站至天逸站。
其他路綫暫時未能提供服務。

皇珠路入屯公泳池前面個大彎位應該lum咗樹行唔到
屋企望埋去d 車上到去要 tun車走

唔該巴打 咁分分鐘行出去仲快

安定無咩

今日返工係咪應該雙工

無 好似個度 死左樹

屌 坐西鐵 死卜街政府
累我比$26
食屎狗
狗巴 又無車

去觀塘有邨巴

安定唔見有

良景有冇

大興有，頭先見有人捉住另一部車問call台

不嬲都冇

自己睇邊條路線受影響
友愛至灣仔無邨巴

城巴（962系列）係咪照常服務？

唔怪得對面線另一條去觀塘冇車

無

嘉湖有

青田路落屯公近屯門醫院有樹block左
要落震寰路再上青田路
有村巴搭既提下司機呀

兆麟去灣仔有無

唔敢想像西鐵有幾多人

大埔先慘 無火車 又無巴士 玩撚咩

屯門站 上70%

元朗有冇村巴？

大交合我屌你老母

去到美孚/ 南昌/ 紅磡 轉車先攞命

嘉湖觀塘村巴已上

尖沙咀先好轉 屌

好多傻仔等緊巴士

大興去觀塘邨巴已上，對面都有車黎

要出黎返工 而家快d 出門口

睇司機表演大西北長征

Same

恆順有村巴去灣仔

好彩有邨巴

有506又點 都上唔撚到

建生無村巴出尖沙咀灣仔

放工唔知點返黎

青田路條橋一車車傻仔上去之後要倒車

都係坐邨巴

都唔知有冇位上

仆街成條路都係冧樹 坐緊邨巴出旺角
真心驚

你邊頭走，我牛頭角冇問題

痴撚線

上屯公了

根本應該停工，個市面混亂到

係新屯中高速移動

皇珠路好似封咗未通返？

求屯門公路情況

今日見客 一齊去見個客另一個Vendor個office就係紅磡海濱廣場爆哂玻璃
都唔知點搞

通風呀

全天然採光

去到咖啡灣有小量樹枝擋慢線

傾唔掂掟個客落街

就快追到你 依家係珠閪

經過同我揮手

個客無事 係個Vendor出事

李金有棵冧樹要三收二

成條屯公好順，但大部分得返2線

新屯中好多人等506

守左一年今日要做懦夫

騎牛出去仲快啦

解決提出問題既人
即係個客

你係咪白色Van?

興業邨巴

深井開始慢駛了

灣仔

可能放工果陣九巴正常呢

因為未有巴士
今日清唔切啲話
聽日應該塞到仆街

啱啱到豪景排緊隊

深井橋慢線水浸

應該仲係你前面

啱啱過咗深井橋

去到紅磡轉東鐵等咗半個鍾有多都未有車

行舊汀去荃灣 大家好運

去到荃灣，等陣仲要屠龍

荃灣路去到西鐵站附近慢駛

好似話得返一條線

揸車行緊屯公 暢順

成條路而家淨係得貨車，私家車，仲有村巴
如果有個私家車司機咁叻仔撞車就好玩囉

又係寰宇排緊隊 仲係你後面

我部車投降轉去大窩口兜路了

實捉到你

快線果部唔係我坐果架，而家我去到癬窩口了

大窩口

個司機同佢鬥緊快

我嗰㗎都係興業 細Van
輸哂

冇輕鐵 冇巴士都唔知點返

準備係青山公路衝落老龍

荃灣中

老龍明愛前彎位塌樹得番一線

葵涌道(南段)，往美孚新邨方向全塞

射波喇

返工要坐西鐵，慘過食屎

應該仲趕到食早餐

我搭城巴

放棄左爭札 直接係屋企食早餐

老龍近獅隧塌樹，有人落車清

on9

老龍天馬苑封兩線

村巴去九東
司機揀咗新汀，三號幹線，經佐敦行加士居道，再行太子道
跟住唔知點行啦

冇野阻到香港人番工

太子道西東 經九龍城新蒲崗入九龍灣

老龍上新蒲崗支路死亡

仲係美孚塞緊

去到彩虹了

買咗狗巴月票唔想俾狗鐵賺，射波

個紅綠燈散撚哂

表示仲長征緊返港島 依定係太子道西

你架車係咪翠寧開？

大興康德

以前因為太多塞車所以發明咗巴士線，今日條馬路冇晒巴士結果就唔塞車，其實香港係咪即係要取消巴士呢？

Dc9表示要出黎搵錢整返塊玻璃

佢證明左打風響玻璃貼膠紙係幾咁重要

CAT 3級颱風正面吹襲？咩撚阻止香港人返工啦屌

揸左個半鐘車終於返到上環
中間要車埋老豆去九龍城 結果行左屯公 荃灣 大窩口 石蔭 老龍 深水埗 九龍城 太子道西 旺角 西隧

有冇要逆線調頭走
樓下冧樹壓爛旅遊巴全部車都要逆線走

終於過到海

天水圍出城咁樣

冇不過好多地方水浸同得單線

吐公呢 ？

265M係唔係開返
運輸處啲通知話開返
九巴個app又話暫停服務

翠寧間邨巴去左南昌 唔知洗唔洗3個鐘先返到觀塘

【九巴龍運颱風班次消息】

(17/9 09:05 最新消息) 九巴及龍運通宵安排外勤人員巡視全港各個路段，發現大部分主要幹道的狀況仍然十分惡劣，加上有個別巴士站的設施受到超強颱風山竹的破壞，基於員工及乘客的安全考慮，除1A（來往秀茂坪及旺角）、6、31、59M、60M、66M、68M、69M（只往荃灣）、71A、74X（不經彩虹）、102、171（不經利東）、213M、234A、238M、265M（只往荃灣）、904、905、961、A31、E33（不經安定、豐景園）、K12、K14、K17、K18、S1、S64提供有限度服務外，九巴及龍運其他日間巴士服務仍然需要暫停，直至另行通知。

九巴及龍運仍會繼續與各政府部門緊密合作，務求盡快清理路面上的障礙物與及修復損毀的設施，及早恢復各巴士路線並提供有限度服務。

開返
app未緊新

最終行機隧過九龍灣
冇入新蒲崗
但海濱道死左，兜大圈先入到觀塘

做打工仔真犯賤

961開返？

城巴9字頭都有兩架開返

904，905，專登開返比奧運九龍站居民返工

今次證明村巴真係唔可以 cut

元朗公路塞到

屯公去屯門有冇塞？

爭崩頭 第十架都唔知上唔上到

今朝見到安定輕鐵站勁多人但下一班輕鐵係5分鐘後
最後經屯門公園行去西鐵站算

住沙田個同事反而11點先返到

批鬥區：騎牛都唔遲到，明顯專登遲

我十點鐘排隊冇乜人
空車咁滯
不過閪九塞車塞咗半個鐘

今日大西北贏晒

獅子山精神

住沙田表示已經請假
過唔到海

世界末日都要返工

今晚放工都唔知坐唔坐好

好宮崎駿feel

想問今朝屯公係咪未清理好，我見經屯公既巴士9成停晒，到而家都未開番

今朝行屯公，其實比起其他公路好得多，主要都係封慢線，老龍果邊勁多封兩線；唔開番可能係其他路段問題

大家諗好點收工未呀

坐邨巴

三幹美孚同老龍都有障礙物 屯公已經好好

唔收工喇

希望回程清咗場

總之我死都唔保鐵

今朝都係諗住冇邨巴就唔返

我買九巴月票今早已經覺得好蝕,
收工打死都唔坐MTR

月票

唉 等消息 唔想地鐵大戰

強烈建議你直接打俾邨巴公司問，我今朝都係問完先出門口

狗鐵

唔怕焗死咩

啲X線都唔知開唔開到

仲諗收工？ Ot返遲到d時間先啦

直接係公司訓啦

遲我就無遲喇 準時收工都慘過無收工

我決定因間準時收工再報告

等陣直播九東→屯門之旅

放工有冇巴士返屯門

我決定同巴士佬同存亡
連巴士都冇

有冇手足整合下往返屯門既村巴公司電話

輕鐵：
除天水圍北加坑尾村站外其他都已有輕鐵行
761P繼續停緊

東九巴士線都唔知開唔開到

未驚過，今朝坐車見到回程部邨巴冇事有開出

我直播上環返屯門長征

迴避啦 英皇道全封要15小時拆嘢

陣間早收 直播灣仔北長征屯門

等你 我仲有2粒鐘

唔知961有冇車

九巴元朗廠冧樹, 暫停運作

MTR> 60X la

儒夫，啪啪啪

962x

962X, 969 只往港島，改行馬師道，以摩頓台為終點站

三聖見到有架九巴
我估好快開返青公

K51有限度服務去到青山灣

屌佢啦

九巴及龍運特別交通安排

九巴以下路線提供有限度服務：

1A
3B
3D
5
5M (1545更新：預計1615起提供服務)
5R（德福短程）
6
6C
6F (1615開始提供有限度服務)
8A
8P
9 （彩虹至尖東）
12A
13D
24 (1545更新：預計1615起提供服務)
26
27
31
34M
36M
41M （只來回長安與荃鐵）
59A (1630由葵芳開出單向往屯門)
59M
60M
60X （往九龍不停美孚）
63X (改經洪天路及往九龍不停美孚)
66M
67M (1600 開始有限度服務- 往葵芳方向改經屯門公路，加停紅橋、屯仁街、華都花園)
68M
69M（只往荃灣方向）
69X （往九龍方向不停美孚有限度服務）
71A
74X（只往觀塘方向）
101
102（受英皇道近華蘭路至新威園一段來回線封路影響，路線需改路
往筲箕灣： 左轉民康街上東區走廊，西灣河出口右轉太安街，左轉筲箕灣道回原路
往美孚： 右轉太康街，左轉上東區走廊，北角出口出，右轉英皇道回原路）
106 （1615開始提供有限度服務）
108（邊寧頓街短程）
111（總站由坪石改為彩虹）
116 （往返北角短程）
171（不入利東）
211 (1615開始提供有限度服務)
213M（行協和街）
234A
238M
263 (1545更新：往沙田方向需改路)
265M（只往荃灣方向）
269D (1545更新：往沙田方向需改路)
270A （特別班只來往上水同九龍塘兩個站）
307
601（不經秀明道）
603 (來回程不經碧雲道，於機利文街掉頭）
681 （只往香港方向）
904
905
961（灣仔北作總站）
968（來回往天后已開通）
K12
K14
K17
K18

我怕鐵都上唔到

今日西鐵百屌成材

灣仔返市中心係咪可以搭961

yes

人在將軍澳
好彩旺角仲有60x
出到旺角就有車番屯門

落緊樓 轉頭報告比大家知

58M (1600更新：1700 開始有限度服務，來回程繞經藍地交滙處)

都做懦夫算 怕塞車
聽朝仲要飛

960 (1600更新：1700 開始有限度服務，來回程繞經藍地交滙處)

人在灣仔北 960 961都唔L見到

推住呢面先

請問觀塘除左地鐵仲有咩車返屯門？

有冇邨巴

962X 969 開返啦
官網未更新不過有實時報站

MTR>60X

唔想mtr

有兩架九巴出現 但司機唔知自己要去邊

NR748?

960頭車5點

等咁巴打961 960報告

13D>60X

未有呀 等下啦
兩架九巴入哂905

唔會係要等頭車屯門開出嚟

NR745，748未必有車，今朝見有人話龍威出唔到車

905司機表示荔景條路岩岩又有冧樹報告

九東回程

961正常 用返金紫荊做總站不過
960影都未見

狗巴好似冇話開960

部邨巴比平時多一倍人

有 有限度服務

九灣個站只有一半人，唔通個個射波

961會展見過兩架

961 正常班次 同平時上車時間差唔多
960 未見影

有無人知八達通負數有無得用巴士月票?

得 負幾多都得

隻死警犬見有堆車塞死係黃格都唔衝上去抄牌

打咗去問，有車

早少少去排隊，之前坐748都爆，今日就

終於脫離九龍灣去屠龍

老龍超順直上天馬苑

近深水埗快線有壞車

北角返屯門

灣仔960 961

全鐵路？

🤔🤔

推落山啦

發現NR729

架車壞就唔好楂出車, 害人害物

鬼唔望有斷樹枝一野插爆佢部車+佢個頭

大欖汀九ok?

邨巴有幾多架 6點半仲有冇

我搭過最夜係觀碼6:00開出，再後唔清楚

上唔上到 上唔到就mtr算

陪我坐960

終於有960

地鐵站一定好多人 又逼 唉

觀塘正常點都有位，九龍灣就難講

上網睇1845尾班？

強烈建議你直接打去問

隨時真係5點建生頭站開出黎
咁就咪話5點開始有限度服務啦成六點先有頭車

坐緊果部車個司機即刻有電話入問車，邊位巴打

係上環見到969 967

塞緊

唔見壞車，應該係3轉2塞車

962B都見到

仲有962X

960無咩人坐

屌啦聲屯門出荃灣都塞車
有冇巴打知道發生咩事

等到燥 走哂應該

屌荃景圍做乜撚野

961 上環企人

好似係冧到得一條線

幾順

屯公暢順

有x962 唔算好爆

荃灣路暢通無阻

嘉湖村巴已上

又塞例位?
未到汀九已經慢駛

多車，冇意外

59A荃灣等上屯公，塞死人咩

上水果架?

懦夫鐵路已滿人
荔枝角得架60X

觀塘

屯公暢順，例位除外

運吉宣佈九巴：
1A,2E,3B,3D,5,5M,5R,6,6C,6F,8A,8P,9,12A,13D,14,16M,24,26,27,31,31M,34M,36M,38A,39M,40X,41M,43P,46X,47X,48X,49X,58M,59A,59M,59X,60M,60X,63X,66M,67M,68M,69M,69X,71A,74X,80,81K,82X,83K,83X,87D,87K,89D,89P,89X,108,118,208,211,213M,234A,235,235M,238M,238X,263,265M,269D,270A,272A,272K,272S,276P,284,288,296A,296C,296D,603,960,961,968,K12,K14,K17,K18 復駛，不過班次有限

岩岩有架960 黎到已經爆 上左下架961 要企

邨巴勁full

巴以下路線提供有限度服務：

1A
2E (約30-45分鐘一班)
3B
3D
5
5M
5R（9月18日停開；現在以德福短程）
6
6C
6F
8A
8P
9 （彩虹至尖東）
11B (1900更新：觀塘鐵路站為總站)
12 (1900更新：預計1900開始提供有限度服務)
12A
13D
14 (油塘為總站)
16
16M (不經物華街)
24
26
27
31
31M
34M
36M
37
37M
38A
40x (不經恒康街)
41M （只來回長安與荃鐵）
43P
46X (大圍至美孚)
47X (秦石至葵芳)
48X (禾輋至南豐中心)
49x (愉翠苑至長安)
52X (1900更新：預計1930開始提供青山公路屯門公路轉車站往屯門市中心短程服務)
58M (來回程繞經藍地交滙處)
59A (由葵芳開出單向往屯門)
59M
60M
60X （往九龍不停美孚）
63X (改經洪天路及往九龍不停美孚)
66M
66X (1900更新：預計1930開始提供有限度服務)
67M (往葵芳方向改經屯門公路，加停紅橋、屯仁街、華都花園)
68M
68X (1900更新：預計1930開始提供有限度服務)
69M
69X （往九龍方向不停美孚有限度服務）
71A
73x
74X（不經彩虹）
80 (大圍至觀塘碼頭)
81K (山尾街至秦石)
82x (不經廣源)
83K (愉翠苑至沙田市中心)
83X (不經黃泥頭)
87D (以利安為總站)
87K (改行大學站，西沙路，烏溪沙迴旋處，西沙路，大學站)
89D (不經恒康街及彩虹)
89X (不經物華街)
101
102（受英皇道近華蘭路至新威園一段來回線封路影響，路線需改路
往筲箕灣： 左轉民康街上東區走廊，西灣河出口右轉太安街，左轉筲箕灣道回原路
往美孚： 右轉太康街，左轉上東區走廊，北角出口出，右轉英皇道回原路）
106 （只往北角方向）
108（邊寧頓街短程）
111（總站由坪石改為彩虹）
116 （往返北角短程）
118 (去程由旺角開始跟118P路線到藍灣半島；回程以基榮小學為終點站)
118P (只往香港島方向，以銀行中心為起點)
171（不入利東）
208
211
213M（行協和街）
219X (改行偉業街)
238X
248M (1900更新：預計2000開始提供有限度服務)
249M (1900更新：預計2000開始提供有限度服務)
260X (1900更新：預計1930開始提供有限度服務)
265B (1900更新：預計1930開始提供有限度服務)
269B (1900更新：預計1930開始提供有限度服務)
271 (1900更新：預計2000開始提供有限度服務)
272A
272K
272S
234A
235
235M
238M
263 (往沙田方向需改路)
265M（改以荔景北作總站）
269D (往沙田方向需改路)
270A （特別班只來往上水同九龍塘兩個站）
271 (1900更新：預計2000提供有限度服務)
284
288 (改來回行多石街)
296A
296C (北河街為總站)
296D (以中間道為總站)
307
601（不經秀明道）
603 (來回程不經碧雲道，於機利文街掉頭）
681 (不經恒康街)
904
905
960 (來回程繞經藍地交滙處)
961（灣仔北作總站）
968（來回往天后已開通）
K12
K14
K17
K18

龍運以下路線提供有限度服務：
A31
A32
A36
A41
A43 (來往上水站與機場)
A37
E31 (不經青衣西路，改經青衣北岸公路)
E32 (不經青衣西路，改經青衣北岸公路)
E33
E34A (往機場方向不經天北；往天水圍方向正常）
E34B
S1
S64

其餘日間路線暫停，期望路面清理後盡快恢復服務。

佢話有 但我見到架車經過搵唔到個站
觀塘碼頭果總站係邊個位？係巴士總站附近唔見

52X (1900更新：預計1930開始提供青山公路屯門公路轉車站往屯門市中心短程服務)
66X (1900更新：預計1930開始提供有限度服務)
260X (1900更新：預計1930開始提供有限度服務)
265B (1900更新：預計1930開始提供有限度服務)
269B (1900更新：預計1930開始提供有限度服務)

Full 極都有得坐吖

比我坐巴士算

點解仲未有258d/259d?

屯公咩環境出九龍

我係勵業街果邊上唔清楚碼頭邊到有站，不過駿業街個街口附近應該有個站，如果係坐748

駿業街果到搵唔到係鴻圖道定偉業街路口
之後過左尾班車死返去港鐵

大部份係偉業街，鴻圖道間大家樂出面以前有一部(2年前打風放早坐過)，唔肯定而家仲有冇

見到架去大埔
應該都會有車牌？唔會等人盲摸掛

正常係會有牌貼部車前面 / 門口隔離

今日就係企錯位 見到架車經過但佢冇停
如果聽日都冇巴士又要搵村巴站

仲冇狗巴+運輸署俾人屌死都有份

有同事問點解住新界西d人咁中意坐巴士唔坐鐵點屌柒佢好

係都屌淋病先

叫佢住你屋企陪你坐鐵返工一個月睇佢頂唔頂得順

諗起就扯火，再上FACEBOOK屌柒佢先

條友係唔係會del留言 d人留言好理性

坐鐵？企鐵炸

佢邊得閑睇

pr

天水圍撚最後坐老冠返去
第一班飛站，第二班有位

屌，第一班？
我係牛頭角望住你部車飛站
好彩第2班有位

聽日入觀塘個D點算

係咪有260x 我見九巴話有 但個app話冇

你係創紀定泳池上？
聽晚行過黎先

第二個站，都有人上唔倒

點解差咁遠，我第2班得20個人度
係第2班要兜入鑽石山勁塞

聽日安定巴士站 係唔係無巴士坐？

就係知佢要入九龍灣/鑽石山，啲人寧願保鐵

果個位無第2條路，佢先要陪塞
本身佢已經兜左上德福避塞

呢個師傅真係好識路架
之前搭佢班車試過龍翔道大塞車，佢兜左去旺角大角咀先上公路

颱風山竹過後，新界交通嚴重癱瘓，有旅巴發起義載，傍晚6時已安排六輛旅遊巴於觀塘巧明街候命，免費接送下班市民前往，新界東粉嶺聯和墟、上水一帶。

義載發起人為港澳直通巴士協會副理事長區先生，今日下午六點正已到達現場指揮行動。他接受《立場新聞》訪問時指： 「這次是因應廣大市民需求，鑑於道路仍未完全疏通及東鐵線又未恢復列車服務，所以自發派司機幫忙免費接送市民。」

區先生更指如有需要，會再次進行義載。另外，區先生亦認為天災實在難以預測，故此對政府本次的應對措施未有任何不滿。

受訪義載乘客吳小姐對司機表示感激。住在大埔但要前往觀塘上班的她今早等了45分鐘才有巴士到站，造成嚴重不便，因此下午四點多在 Facebook 看到義載消息後便選擇到巧明街乘搭旅遊巴回家。

另一名受訪乘客同樣非常感謝發起人，因她今早六點在大埔站等了兩個小時但港鐵列車仍未開通，最後被迫坐的士上班，但現在有旅遊巴免費接送，不必再煩惱交通問題了。她更指這是第一次有颱風天有義載行動。

停在巧明街的義載車隊

其實佢頭班早少少的話我會考慮平時都撘，唔係我69C就算

做宣傳+幫倒人...幾好

我睇聽日D巴士都未必可以全部通番

過海特別車會唔會聽朝唔開
唔想搭960轉龜鐵去港島東

夠早就268p/269s轉265m啦

960S聽日開唔開啊
唔想搭西鐵啊

我都想知962S開唔開

旺角洗衣街路陷仲未搞掂
59X下晝開一陣就要停駛返
58X 59X 67X自求多福啦

前一兩頁見有巴打話運輸署寫59x開返
但九巴app唔見有
聽日係咪要西鐵轉東鐵

因為唔update
M車 轉 60X/66X啦如果聽朝搞0掂

城隧仲封緊
聽日入火炭係咪一定要搭鐵

要6點出門口
好似唔搏好啲
做懦夫

KMB (23:00)

以下通宵路線提供有限度服務

N260
N269 (天慈總站被封，需在泳池下車)
NA33
NA34
N30
N30S
N30P

58M 960 恢復正常路線

東九先慘
61X 258D 259D 268C 269C 全部收哂皮

九巴醒目嘅其實跟66X去到奧運都冇問題

3條7快d死

【九巴及龍運最新班次安排】

18/9 上午5:55
九巴及龍運的日間巴士路線已大致恢復正常，以下路線除外：

暫停服務：
九巴
2A, 2X, 6D, 8, 13M, 14D, 14X, 14H, 15X, 17, 28B, 28S, 53, 72C, 73K, 74C, 74D, 74E, 75K, 75P, 76K, 77K, 79K, 91, 91M, 91P, 92, 94, 99, 101X, 109, 110, 215P, 216M, 265S, 270, 273C, 273S, 274, 299X, 978B

龍運
A31P, A41 (黃泥頭班次)

以下路線需改道行駛：
九巴
1, 2, 2B, 2F, 3C, 3M. 3X, 7M, 9, 11, 11C, 11K, 11X, 13X, 15A, 46P, 52X, 54, 60M, 60X, 61M, 61X, 62X, 63X, 64K, 67M, 67X, 68F, 68X, 70K, 72, 72A, 73, 73A, 74A, 74X, 80, 81, 81K, 81S, 82B, 82K, 87B, 102, 103, 106, 107, 108, 112, 118, 118P, 205M, 214, 252B, 252X, 258P, 259D, 260B, 260C, 261, 261B, 261P, 263, 263A, 265M, 267X, 269D, 273A, 276, 277E, 277X, 281M, 282, 283, 286X, 296D, 302, 373, 601, 673, 673P, 960S, 961, 985

龍運
A33, A33X, E33

上到59x

屯門仲係無巴士去機場

去其他區再轉車

我去機場係會西鐵去南昌再去青衣轉機鐵

想問係咪有車都查唔到到站時間？

點解唔考慮坐船

啱啱用九巴app查唔到
但有我想搭嗰架車

258D已經消失咗兩日

有船去機場架咩 真係唔知，好耐無去碼頭果邊

頭先見到有

E33改道者
你睇真d個notice
尋晚已經見到有E33行屯公

已經見到，但上面冇寫

係喎sorry

有冇人見倒有 269c 69c?

安定站已廢
各位

兆麟見到E33

以為佢無開 去咗荃灣轉59M入屯門

有無962p

冇258都仲有259

有冇962s/b?

佢寫改道

咁究竟67x有冇車出九龍方向呢？

九巴fb有寫， 今朝上佢網死server

上水落元朗，就到上大欖隧道前一段，清梗冧樹，3 cut 1 睇爬呀！

屌你老母狗巴幾時正常啊，我坐邨巴就係唔想逼

今朝好多人，第三個站已經要企

觀塘定九龍灣

勇者

元朗上大欖已塞

3號幹線

3號幹線出九龍

打大佬，3 cut 1

後面塞到仆街呀。

好波 安定站收皮 我都睇黎收皮了

三聖 - 哈羅今日竟然暢通

個個提早出門口？

好撚慘

見到去大纜咁樣
都係做懦夫

打緊大佬

唔好意思！ 入機場 近小蠔灣3車相撞 塞多一Round先！

欖隧我屌你老母

牛頭角

今日非常暢順，已經到達終點站

元朗去大欖條路好塞
唔知係咪上水嗰邊頂返轉頭

唔係，有兩個位塌樹

咁可以好好訓一覺

大欖隧道係唔係好慢呀？
諗緊巴士定西鐵出觀塘

真係好趕就西鐵見，呢一刻汀九橋都應該就黎塞

鐵

汀九橋冇事呀

巴士行慢線都勁快

應該講完無耐就會塞

元朗入大㰖三條線cut到得返兩條

連燈仔

哇屌,而家上緊架59X超正,上完湖景村頭3個客已經full ,
係咁飛兆山新屯中龍門個站
無睇錯係後生仔車手黎 勁快

3號出九龍，繼續舊位。

南昌對出慢車
又係奧運倒塞上嚟

7點4上車 塞到而加都未望到大欖
d路都未搞掂 學咩人重開巴士

咁岩呀 大欖係欖隧管

粉嶺番工撚表示今日咩事都沒，完全唔明琴日班傻鳩，企曬係火車站幾粒鐘，但又上唔到車，番唔到工做咩鳩

同你差唔多

唔明開返大欖巴士線做乜

屯公今日好似幾生性

知唔知安定咩事？
同埋263點樣改道？

欖隧塞到咁做懦夫算

上咗車先知

8點大馬路上車
8點半仲係大馬路

點解我唔早D見到呢個post,上咗巴士大欖隧道中晒伏

懦夫已做
到左公司

觀塘達陣 好順

今日爆冷屯公冇事，欖隊塞車

坐左個半鐘都咩見到大欖

大欖開嚟塞

屌佢老味七點半上車而家仲未見到欖隧

我好彩 6點10 上車經欖隧無出事
棵樹仲未清先係主因

大欖都未執樹就唔好放巴士行啦
以為搞掂

好似係安定有樹傾斜
巴士過吾到 直接飛站

大欖
坐左一個鐘仲喺元朗

屯公今日順到星期六日咁 仲要有位坐之餘仲剩位 老龍輕鬆過

隧道費咁撚貴 錢就識收樹唔撚識剪

7點半上車 仲未見到欖隧

果到啲樹應該係政府負責
雖然話佢可以幫手

而家諗緊做懦夫定做勇士

邊個負責都要清啦 咁明顯
清到雙線都冇咁嬲 單線仲要巴士線全開
傻都知塞硬
知道變左單線一定唔上車囉屌

尋日喺大欖塞左一個鐘

青山上路無巴士到
點番工

老細：點解唔行返工

yes 要去兆麟/屯市搭

準備葵興站行上去了

琴日我九點幾係天水圍上車
12點幾先到荃灣

same 返到公司都夠鐘食飯

保鐵啦 塔巴士好威威咩 利伸：已經係公司食緊花生

屌你老母 7:35上車 9點仲係元朗

有冇辦法轉鐵

Google maps 就快由元朗瘀到去天水圍

點轉 係架269m上面on99

司機放左我落車 轉西鐵

我八點一上265m，岩岩先見到park yoho
有排un

碌柒啦今次 我屌你老母 幾個禮拜無返過站 一返就咁撚樣 垃圾政府

已經瘀過

屌你老母
西九龍走廊上下都冧樹阻住入尖沙咀都要執兩日

仲有26炒車塞住，屈機，仲遲過琴日

已保鐵，月費已經蝕左兩日

人在老龍好撚急尿

大欖塞完又到西隧慢行

中環塞死晒

放假撘多幾程補數

坐巴士要痾清光先上車

又話大欖冧樹塞
點知連屯公例位都塞

最後我都唔明喺屯公出九龍方向啲電子牌打大欖隧道塞車係咩玩法

8點見唔對路 已係yoho轉鐵

西隧好通

不過塞奧運

斬緊樹 飲個茶再坐車上去啦

屌
又遲到喇仆街

同你講汀九好順
無左堆大欖既車

香港人勁過泰山，有樹擋路都唔怕

9點半番到公司已經齊晒人啦

大欖有架e34唔知做乜撚停左係度又塞住

點解我唔上黎睇左攻略先高上左部69m

未上公路就快手跳車轉鐵啦

學校停課呀
聽日應該會塞到仆街

天水圍出荃灣 條路冇得你轉

港澳碼頭做乜撚
三個字行唔到二百米

頭先搭969A，一出天水圍就塞…
司機見唔對路塞咁耐，就轉左去行屯公出
雖然屯公都慢車…出到港澳碼頭追返前面兩班969A…
好彩我果班司機醒目轉路，快左少少…

就係出天水圍條路仔都要半個鐘

有朋友今朝9點幾10點元朗巴士跌左黑色銀包
有冇好心人執到

好彩你搭城記咋
九記既慢慢等啦

回程

家姐廣場好塞呀

灣仔至中環來回塞到hihi

喺觀塘做懦夫算
搭到mk 再轉巴士/村巴

大西北回歸作戰

觀塘塞車，頂撚埋九龍灣

3幹冇事 有屯公例位戰報未

九龍灣無車到

今日全日嘅做懦夫開心乘搭中

花園道塞落太古廣場，班冚家剷有錢佬攬炒下面呀。

行政大樓開波

745換撚咗老細揸慢撚過蝸牛，以後轉去坐748算數

有時我坐700,有個勁快勁chok, 有個就慢過蝸牛

之前745果個賽車手冇做，佢揸8個字九東到屯市

而家條友遲到又慢，搞到2車人上哂1車，又逼又慢咁我去坐748啦，仲要平個半

748都應該好多人坐

748爆車，但問題係而家745好撚慢；頭先係九灣俾725爬頭，去到荃灣俾748爬頭，咁仲洗鬼搭佢咩

我怕再落去下次連749都爬過頭會激到打9個司機

263呢條線係咪無得輸

村巴爆真係好乞人憎，比我坐巴士算

以前坐745 車手架車真係好爽

冇撈喇

做左全日懦夫

佢無做745 我無幾耐就無返九東喇

決定做勇士

真正懦夫係買左九巴月票都照坐鐵

我

唔通之前日日同你同車

我一定係坐745㗎喇

垃圾

利申係荃灣塞緊
荃景圍個地盤幾時先搞返掂佢

要改道去荃灣西慢左好多

點解七點九先放工個仆街觀塘仲可以係塞到閪咁
海濱道塞
偉業街塞
觀塘道東行都係塞
係唔係有車手今日出嚟獻世呀屌

同你同車咁耐都唔知

你地相認吧

樓豬

大欖三線好番末？

再挑戰一次欖隧

同問

大欖隧道前段路清哂未

有冇大欖消息?

大欖3線全開

喜訊

又可以做勇者

等車中

有冇人上左大欖

利申未上車

準備做勇士

欖隧全橙 有無人知咩事

同問全橙咩料，好鬼驚坐時光隧道

橙曬
唔又塞瓜
昨日遲左成個半鐘

我睇仲係綠
汀九橙左

照上 968做勇士。

噚日落灣仔坐咗一個鐘四個字，未試過。

去緊做勇士

車已上，死就死

似係汀九塞到入大欖

今日做懦夫

博愛無事，一陣再update

準備上68m做勇士

車以上 做勇士

唔撚係掛

勇士

係新元中去緊大欖

去到轉車站都無事

元朗等緊269d
感覺比平時多人等
大欖隧道醒醒定定得唔得

返8半荃灣，家陣仲喺阿公角chok緊

屯公有無事

欖隧汀九橋只係多車 但係暢通

好波 訓得

今日做勇者

汀九橋排到橋尾，都叫行到

早晨 今日遲左出門口 遲硬到

元朗大馬路出發，5個字入到長青隧道。

我都去搭268c做下勇者先

成功達陣到達上環

奧運繼續塞返南昌

3號幹線，照舊落尖沙咀嗰班塞番上嚟。

救命啊 係胡陳金枝塞到郁都唔郁啊

粉嶺公路出九龍塞車，龍尾已到上水，北區人搭巴士出城留意

睇個樣大欖冇事
咁緊係做勇士

今日開始由坐960 轉做258d

勇士 level up

三幹/小三出九龍

西隧又塞到仆街

呢排尖山同奧運究竟塞D乜
未清哂冧樹?

我平時呢個鐘數坐定喺office 喇
依加仲喺上環

一齊做勇士

搭左成個半鐘先出到上環

打風前已經有塞

由出隧道開始就塞就唔正常啦
我日日都行,打風前最多咪係塞兩個交匯處
一般都唔會咁長龍

受咗咩刺激

年輕人 係咩因素俱使你由一個地獄蠹去另一個地獄啊？

十七層地獄落十八層

大西北→九東，避到屯公唔塞都仲要面對老龍

洗唔洗預3個鐘搭車

做懦夫都要轉到傻

塞起上嚟想跳車都難

有冇人知依家龍翔入屯門咩情況，睇Google map全部紅咁濟

九龍紅晒咩事

我都想知

屠緊龍，745個老細今日百屌成金準時返

上青山果邊封咗搞到塞

屯門M線搞乜嚟條條都爆人嘅

屯門44出上水會唔會塞？

龍翔道

老龍蝴蝶谷唔俾車上青山上路搞到大塞車

唉...日日放工都要塞大涌路迥旋處上屯公

剛收到風上水區大塞中

今日原本出街取消左先黎塞車，女朋友踩ofo入村

唔洗啦
岩岩6點荃景圍已解封

溫馨提示
青山公路近荃景圍往屯門方向已於6點幾全線解封
可以行返原路唔洗甩大涌道

太好了

琴曰八點走都喺大涌道玩左廿分鐘

上水返屯門搞咩
超多人
放棄左返屯門

遊鐵河啦

究竟咩事
搭咁多次都未見過呢個狀況

係咪上水又大塞

唔知
眼見有300人以上排緊隊搭小巴
等左十幾分鐘都無一架車
放棄左

屌你老母荃灣路
返放工都撞

Post (34)

咁早就開定

呢排日日塞

D塌樹清極都未清得哂,D巴士又疏左

星期四

就黎放長假

己成功屠龍

3號幹線落閪隧，落尖沙咀前有貨車同的士炒咗，冇咗近兩條線。

醫管局洗衫場貨車同的士互爭線，黐埋咗一齊平排。

忘記講條龍過晒鴨店站 (男娼)。

仲係三線全慢。

蝴蝶灣貨車
屯門撚

啱啱塞完 dklm

閪隧又點啊

要過海係咪要做懦夫

me too

今日個邨巴司機無啦啦問，點解屯公4轉3個位日日都塞，明明前面好順

斷估一係三線頂住四線
一係四線硬cut 三線dup 車

日日一去到南昌就塞

屌閪隧又做乜撚
冇一日準時到返工

屌喇星 奧運去閪隨個度日日塞既？以前都唔係架

我fd話半個鐘前油麻地尖沙咀dc9 ta

個出口

仲未落到車

快線2合1，班快線撚唔想等cut中線，中線有班友俾人cut收慢又走去慢線，結果冚家齊齊塞

屌啦屯公又塞乜鳩

屌你老母兩件自私狗青龍頭四收三位炒
call乜撚嘢白車呀

四收三又炒撚左

深井上斜仲有兩架炒

LM

你班自私狗識唔識揸車架
唔撚識揸車就死返去搭巴士啦
青龍頭一單，汀九又一單

8成又係唔撚讓炒埋一碟

屯公又中

彌敦道南行近旺角大塞車

九龍灣又大塞車

金鐘繼續上山倒塞

老龍近彩虹有壞車

灣仔塞緊咩？

果斷做懦夫

塞到想跳車都跳唔到

屌金鐘塞乜鳩

想跳車 巴士站都入唔到

青山公路荃景圍巴士撞巴士block哂兩條線

周圍都塞到仆街

應該要直接拖去劏
塞咗20分鐘先過到

汀九又塞

又係例位

入到之後就唔使跳

深井d撚樣行下路得唔得呀

嶄返屯又塞？

元朗博愛迴旋處真係要搞搞佢
塞到仆街

珠海學院入屯門又做乜鳩？塞晒

同問

臨返屯門都唔撚畀我

屯公塞3個位 on99

明明過咗轉車站

屌 珠海學院入屯門有車炒左

屌你老母覺都瞓左2次

死唔死呀？快撚啲死呀屌你老母

屌你老母

屌佢地老母，大直路都可以三車相撞

[離地嘅司機]屯公欖隧汀九老龍吐公西隧 塞撚夠未啊 (34)

冚家剷直入地獄啦

我想返屋企食飯呀，食完飯又瞓覺，聽曰開0800

屌你老味早知坐西鐵 我想返屋企打機呀

由頭塞到尾on99

唔撚識揸車就撘地鐵啦。阻撚住人返去。
最教憎呢班垃圾司機。

妹下妹下終於過左
巴打心情我懂，都係屋企等開飯

啲撚屌司機們可唔可以重新投胎

呵呵呵
又塞返去轉車站

今曰黑撚到
東廊塞
灣仔近中環炒
汀九塞
黃金海岸又塞

一定要買六合彩

收音機報話屯公黃金海岸炒三車塞中快線

今晚八千萬

係屯門出黎睇到3線

睇下龍尾到深井未

終於過左

過左咩?

過左個ta 位宜家去到市中心

拖得咁快

通啦通啦過到哈羅

出事位 屯門閣上斜，隔音屏口

炒車撚死全家

仆街 6架車
拖頭
廢老
女司機

乜都齊

好撚肚餓

好彩回避

Dllm全中
塞完東廊塞金鐘再塞屯公

我企咗響街等我老婆企咗九個字啦
好肚餓

邊條仆街又炒車
趕住返屯門